唔好食麥當勞，肯德基

黃絲自己煮飯食最安全

kfc 有菌

即刻食番杯麥旋風定一定驚